皇蘇件波衫好撚樣衰

大大隻殘體字

支那殘體字

都唔係第一日

賤寶

iMoM

原本個pattern 幾靚架屌佢老母

英超都好多隊被攻陷

修咸頓

找卡數個兩件原本幾靚

已經轉玩jleague波衫

Gamba Osaka

菲爾德

拜个早年

仆街大陸佬夾硬要印埋殘體中文名上去搞到件衫柒到甩碌

天滅支那

水晶宮都好撚核突

個設計好靚,就衰係贊助商度

尼斯

支那人真係好撚煩

西布朗果件

Soton 撚係殘體

支那狗真係好撚柒煩

第一代

水昌官懂球帝

好撚核突

人見人憎支那狗

叫雞爆房酒店

就算用繁體都柒
不過簡體更柒咁解

倍耐力 好撚柒

正體字好好多

呢件總好過幾隻大字係心口

衣件唔算太柒

題外話
羅馬波衫乜代言都無

輸俾皇馬

鬼佬應該覺得中文好型，勁鐘意紋中文字

爆足7天

但中文都有分正體同殘體架嘛

又唔撚見樂天出日文字
支那人特別on9

找卡數件作客定第三作客好靚
配殘體字曬咗